希望LIHKG唔好加返賜油 派膠功能

林早洩其中一個最大既罪名就係整左呢兩樣野導致高登質素下跌
希望連巴唔好加返

PM都唔好

贊成 賜酒派膠真係好小學雞 不過PM我就有保留

咪再加埋d濕鳩垃圾腸油派膠功能

pm都有用既...

PM 真係 admin 都睇到

撳錯左負評，對唔住

希望admin睇到

時事台召集民意

唔好加PM
我想要見到女會然呀

狗公會嚇走女會然
我女友都提過唔會想收到男PM

Pm都有作用既

Pm一定要啦
腸酒派膠就由鳩得佢

呢個要派膠

pm都幾有用
如果要開咩gp個d